再一次想講真係好多謝勇武

如果唔係香港其實已經送咗中，核爆都唔割！！

七一
個日無佢地咁做我諗已經送左中

和理非表示我愛勇武

我愛前線

推

點爆都唔割！